又肚餓又眼瞓

食嘢先定瞓覺先好

嘈住瞓唔到 食又無嘢食
痴撚線

基本上你走＝我折磨 我好攰

打撚咗十幾個喊露標晒眼水mi眼打字
點解
入面係0 肉體仲要撐住

仲要好肚餓 雪菜肉絲米全日一個...

知你等咗今晚好耐

同我食ok?

好想吃明太子三文魚腐皮壽司

ok

努力瞓就唔餓急
自欺欺人式同自己：唔好尖叫就無事

直頭wing！

依家好啱聽i,i

yes
.es

+1

訓唔能到

可唔可愛仙

自己喺屋企剪啦

又餓又眼訓又急尿先慘

... 幫我

#12...